План:
1. Внедрить шаблон (разбить на футер, хэдер, контент, правильно подключить скрипты, стили и картинки)
2. Внедрить верстку меню в футере и хэдере в компоненты
3. Внедрить верстку слайдера, баннера, разделов


Действия в админке
1. Создали типы инфоблоков Слайдер, Каталог
2. Создали два инфоблока типа Слайдер Баннер и Галерея
3. В инфоблоке каталог создали четыре раздела и добавили им по картинке